[真心驚] 我可能找到證據證明天水圍劇本論！！！

一直無唔識開account，但真係好撚驚所以要借人地個acc

今晚天水圍單野嘅劇本！

睇咗依篇，加上我有睇city直播，我真係好撚驚。睇直播嗰時已經覺得好奇怪，有條友不停挺popo，明明佢地元朗黑夜都有落閘，加上其實根本就唔係佢地態度好，而係基本嘢，使唔使讚到咁。

利申先，我一直有扮開藍絲，所以對account好敏感，咁我就多手撳咗入去啊，果然係一早註冊嘅假account。

去圖

我開頭諗住算啦，由得佢，但睇完巴打嘅post，真係細思恐極，屌驚撚到我4:20仲打緊依篇文。（sor依家先搵到人幫手po)

大家都係有判斷能力嘅人，可能依啲圖未必夠say，但我個人就好認同嗰位巴打嘅分析，而家[

好撚鬼。我個人認為：
-黑社會令popo喺中立派都bye9bye
-一於搵人搞鳩你，警察自己拖延時間，搵人用煙花炸爆你，比機會警察再終於做吓嘢佢哋本身應該做嘅嘢
-吹返個風(我見到一夜之間，個個開post話要讚爆啲警察㗎），街坊happy，做唔到吹雞齊人放我地班比人屈嘅細路仔

小女不才，總之希望大家記得元朗啲街坊點樣俾人打，啲警察點樣喺39分鐘之後施施然唔執法你哋一個二個同我記得返我地popo有失控

同埋，唔好再講話咩警察有好人呀，我當佢有啦，呢個就係點解要鬧佢地：警察係一個整體，除非你好似光頭仔咁出位，正常市民根本認唔到你做過嘅惡行。所以萬一大家鬧咗啲「好警察」，其實反而會令到佢哋覺得冤枉，壓力大，反而更想成立獨立調查委員會，橫掂佢哋乜柒都冇做過，怕乜。(睇下fb有個警察匿名講嘢）

佢哋作為有公權力嘅人，deserve有依仲壓力，特別喺佢哋係失控嘅時候。

我宣布大家由而家一刻開始要spin返個focus去用散彈槍指着市民同埋以後其他活動

丶好人一玍平安🙏🏻仲有多謝各位街坊❤️
最後多謝各位三毛支持平反8964

Pish

有冇人可以教我點開acc

Pish again

天

滅

中

共

8月5罷工!

三毛我知你睇到㗎，你死火啦

Push

POPO 唔會有好人

0.5 想帶風向
DKLM啦

我會逐個逐個搵邊個開過呢啲撐警post

支持大家一齊扮藍絲

我愛香港

Shit原來我都係p牌仔

大家幫手pish呀！我要上熱門！我要震驚14億人！

推

我要上熱門

有冇人幫下手

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

上帝比我上熱門

推 光復香港

記得元朗嗎，頂你個肺，唔好咁善忙好唔好

我要委任證

記得大肚婆比元秋話係大肚腩嗎

記得昨晚有個光頭差啲向平民開散彈槍嗎

幫手推！

記得柏林仔點樣斷人哋隻手嗎

記得個鐵蓮花嗎

記得佢哋點樣老屈人襲警嗎

記你老母呀嗎

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

社會太亂，大家要停一停

記唔記得啲過期催淚彈啦？

記唔記得有幾多個人俾人拉咗啊？10年呀！

記唔記得到而家都未撤回啊

聽到警察態度好既時候就知一定會出事

其實我真心唔明政治問題，關佢哋班警察咩事呀，衝出黎柒，你地當初都罷埋工，我就唔信政府做到嘢

記唔記得打立場姐姐個農夫啊

記唔記得8月5號要罷工呀

大家信我轉77，32，潛移默化啲老嘢，有用㗎！！！

多謝街坊

根本就係大龍鳳 不過有堆港豬真係好撚蠢

記唔記得嗰對空姐夫婦點樣俾人蝦呀

大家去下藍絲page，知唔知道佢哋點樣公開義個樣呀

大家記唔記得我哋冇左六條人命啦

真心認真睇完都睇唔明

唔好再用好警察打飛機啦好唔好

你d記唔記得 可以整個list出黎再開一個post

pidj

冇一隻狗係無辜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人, 8.5見!!!

總之就係有三毛想轉風向啦

幫手pish呀兄弟

做戲
不過大部份人都唔會信

記唔記得佢哋點樣用燈照班記者啊

o

對唔對得住七仔哥哥呀

同我推上熱門

光復香港

唔係囉，你睇吓立場嗰度直播，個個都喺度讚，但其實班警察要禮貌真係好基本囉

無人覺得警察有翻盤機會
只會愈來愈賤
愈來愈無社會地位既一堆洗腦城管

ISP email

推啦仲好人

Push you

幫手一齊舉報呢個仆街

有晒link證明佢根本唔中立
大家中晒計

點先有㗎 wuwuwu

如果唔係警察做野 永遠甩甩漏漏

佢地一早逆轉左民意

話要愛 轉頭舉中指
扮禮禮貌貌 轉頭被人發現facebook仇示威者言行
eq低 更唔好講 被人挑釁2下 就又打又踢

警察請一毅進 一方面的確比較易洗腦
但另一方面就係朽木不成器

做親野永遠都甩甩漏漏

千其唔好依加推水馬 垃圾桶出馬路
警察叔叔八號波都要出去執㗎

仆街啦大家快啲推啦

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

幫手推

bad cop, good cop玩到爛都仲有人落搭

推
從來無相信過popo

無一個警察係無辜

即係政府揾煙花炸9人民

推，黑警無一個係無辜

大家要記住警察喺721嗰晚已經主動放棄咗自己執法嘅legitimacy

做埋啲咁嘅大龍鳳想claim番個legitimacy ？我屌你啦

今朝成堆撐警post 痴撚線

錯post
不過可以照著推
唔好辛苦英勇既香港警賊

唯愛popo

輕輕一推

重力一推

信警察一成都死
佢害你既話你係坐監或被屈
唔害你根本唔需要讚揚佢

多謝你，今晚去試吓

放心
香港人好善忘係優點亦係缺點

除非班狗唔再做衰野
唔係大家好快忘記呢個9203

記得個師奶，差啲行前一步俾人屈襲警嗎

記得沙田新城市廣場嗎

push

尋日我仲要比人屌

沙sir可唔可以抱起我哋屌啊

慘慘豬，推佢上熱門！

推，冇人會忘記班仆街冚家剷做過嘅衰嘢

我地45個手足三日就提堂暴動罪呀！！
班白衫鄉黑呢？？？

香蕉糖隻揪呀

夜晚真係好多三毛
即刻俾人帶哂風向

班仆街瘋狂咁去所有衝突的地區，大廈、商舖收cctv紀錄，有咁長時間要咁長，問過律師，其實佢無申請法庭搜查令，係無法律責任要俾佢㗎。

推被大家知！

推
無架啦你班黑警，想做少少野就想洗底，算鳩數啦
由612開始做咗咁多暴力清場行為，到721同黑社會勾結，班黑社會打普通市打大肚婆都可以消遙法外；有情侶扶一扶示威者都被告暴動罪
我地係唔會忘記你地既所作所為

Sorry 中六雞，要等多一兩個月

守護我們的手足🙏🏻🙏🏻

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

網絡供應商俾寬頻你嗰陣會跟一個isp email 俾埋你

PUSH

牙wave，想唔想叫外賣呀

記住申請做陪審員啊

我同意!!!

宜家做乜撚係咁贊個9203
理鬼佢呀 基本職責係要講呢d
況且我更加唔理佢有幾戲子

有義士被捕！
元朗721 呢？

同我返返去對準政權

以後直播都要click入去睇吓佢係真交膠定假膠啊

警察有禮貌係基本野嚟㗎，港英時代已經有宣傳片啦

有冇人可以幫我搞到元朗人民共和國嘅Visa

辛苦了巴打

(認真圖)
(花生港豬圖)

推推推

何君堯你條仆街，奶共奶得開唔開心啊

咦點解最近一個建制派都冇出過嚟嘅？

推啊

做份內事都要讚

祝各位官員冇咗外國護照，冇晒外國資產，一齊共享大灣區榮耀

警察無好人

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

煙花肯定係黑警call 黎架喇，扮好人後開返閘咪可以放工

我愛徐步高
亦愛除暴go

記住班狗對義士們對全港市民做過啲咩

港人港地小編，小心生仔無屎忽呀

樓主一係標題黨
一係中文能力程度極低
你標題話搵到天水圍劇本論嘅證據
然後入到嚟就見到一個fb假acc係某個live到吹奏啲黑警
咁就叫劇本論證據？
啲三毛假acc個個live都有又關劇本論咩事
就算黑警係悉心策劃天水圍單野
但你嘅內文完全呼應唔到
唔該用到啲咁確鑿嘅標題都要睇返自己推理邏輯技巧係咪順暢先
唔該哂

我愛攬炒巴，Marry me

香港好多傻豬B噢

應該係 國務院開哂聲要狗爭取市民支持
班狗就即刻做野

符文幼稚園思維既創作方式

所以我咪話可能唔夠切，但係可以證明啲假count三毛，想吹嘅風向喺邊度囉。你閱讀能力同我個中文能力有得揮喎

三毛多謝你支持8964

又係啲凌晨風向撚囉
一早話一起身啲人就會拆穿
啲三毛永遠學唔精

幫推一下

澄清番先，第一，標題入邊講嘅係「可能」。
第二，我係文中亦都講過大家有判斷能力，亦都覺得可能區區一個假嘅帳戶唔夠切，但係我都用小人之心度君子之腹先，亦都表明左成件事鬼喺邊度。

三毛夠膽就覆我啦

唔駛證據都知係做戲

我份人好記仇㗎，但係你話警察做嘅衰嘢多啲呀，定我記性好啲呢？

認同請分享

黑警冇個好人

有呢句就要推

根本就係唔好唔記得啲黑/冒警612之後好似笠水狗咁，71直頭空城計埋，最後班狗頂唔順無打瘋狗針，周圍打人。

上面做完pr，周圍啲無腦殼狗周圍辣人，無限loop

記唔記得路過俾人打嗰個綠衫伯伯呀，唔係拘捕人做乜要打爆人哋個頭呀，成地血

有證據先可以喚醒返傻豬仔

佢地仲柒唔夠咩
認咗自己啲戲屎、劇本屎吧啦
咁耐以嚟啲大龍鳳次次失敗都仲幻想自己係金像獎導演

元朗果晚你哋班仆街落晒閘喎，你哋驚撚晒班黑社會啊？驚你哋都係黑社會啊？

推1

根本呢個係最初721既劇本
元朗做衰咗,依家呢個先係佢地想要既效果

唔知大家認唔認同禍必及家人呢
本身我都唔支持㗎，但係而家仲有啲乜嘢可以控制到班警察跟返警察通例呢？不如問下張建宗啊？

林鄭患淋病

李家超食蕉

要推到幾時先可以上熱門㗎

頂班警察，搞到我要四點幾先訓到

首先 係砌唔係切
第二 基本上每一個media嘅fb live都好撚多三毛瘋狂帶風向
你就咁起個fb假acc代表到啲咩？

我明樓主想表達
一晚過後啲風向吹哂黑警入面都有好人成件事好撚鬼
但你標題嘅可能有證據
同內文完全真係唔關事

屌信班狗嘅都on9
班狗係好人就應該阻止同預防呢件事啦
應該每日去冚啲牛屎佬檔睇下有冇違禁品
而唔係炸9完人出嚟扮死狗

我唔係仇警呀，我只係仇知法犯法嘅警察，不過差唔多個個都冇委任證，個個都犯法囉

一於佢做返本份嘅，大家就唔屌佢但不必表揚
Spin返暴動控罪同葵芳槍指平民

兄弟爬山 各自努力 不篤灰 不割蓆
目標一致 5大訴求
強烈要求港府不要再DQ市民合法參選權

幫推一個post
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

肯定有鬼
尋日凌晨開始
突然大量post吹風叫葵芳手足散
到兩點
吹到又圍捕又盛
大量post屌天水圍手足講粗口
幫popo洗白

都係個句 獨立思考

光復香港 時代革命！

真心要推

已成為天敵

點解無人理天水圍？ 原來咁大件事

出晒煙花炮

第一頁完全無人講

推啊 隻狗做戲咋 唔好俾佢啲戲呃咗啊

同意
見咁多人吹奏就知鬼

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

我無野講

pish

Get你講乜，sorry我由三毛風向直接推去劇本論真係有問題

我會罷工

就算唔係做戲，佢只不過係做返本份

Sorry 呀，做咗標題黨

尋晚天水圍PO

呢個可以觀望下

下面呢位我覺得可以BLOCK

Spin返去佢地做錯乜！！！

三毛全面進場！

其實我覺得都有可能係想玩黑白狗
呢個亦事實係最易行既路
不過呢，未撚傻喇
你唔會搵到白狗
更唔可能起呢邊做
呢邊做既效果只會分左呢邊軍心

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

大家，其實可能真係有white doggies，但傻啦，佢地活喺個制度入面，點會夠膽死出嚟啊，要辭職嗰啲一早辭咗職啦。

支持8月5號，罷工罷市罷課

謹記警犬冇一隻係無辜

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

支持義士

支持8月5號，我地一齊罷工罷市罷課

8.5罷工 香港人加油

我愛大家，一齊罷工罷市罷課

啱

信 popo 嗰個都傻

8.5 罷工

有d弱智既俾人利用埋都唔知
仲要開post講人地做得好要讚
班三毛洗地洗到班弱智信晒

多謝樓主

黑警全部都係仆街

推
黑警仆街死

挺你老母
支持呀

No la 多謝你幫手推

Sorry 手殘

冇咁易洗底!!!

我唔理 總之佢哋坐埋條一條船 我就當佢哋係一夥！

我無野講
我要罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

比咗佢壓力先

幫手

上帝會聽到架

八月五號

唔可以善忘

支持八月五號，我地一齊罷工罷市罷課

大家真係唔好見佢語氣好小小就信佢 全部呃人嫁 唔好再信啦！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋呢個不合作運動論啊

咁啫係證據係邊

禮貌係基本

呢啲工作係佢應份嫁
做份內事都要讚

黑警加人工係好合理既事？

一路推呢個post 唔好輕信警察陷阱
一路都想問下大家意見
即係呢我哋每一次集會就一開始好多人啦
跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你
如果個流程轉做
集會—>分散人群—>進行討論—>分組行動—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲

有好警察佢地就應該爆啲料出嚟，唔係助紂為虐

Sorry 標題黨咗

pusg
笑裡藏刀

同埋真係各區都要睇情況
因為事先講定左係邊一到有邊一啲活動佢哋要設局都已經設曬
要好多哨兵 要真嘅be water

5月8日大罷工！

反正無一個黑警是無辜的

呢個一定要睇 兩邊都推

屌sorry
8月5日大罷工!

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

加油，一齊救義士

認同focus番落黑警到
因為群眾接受到的信息係會飽和架
你用左一個quota就會削弱左個focus
再者佢地只係做番正常對市民應該做的事
唔需要幫佢地宣傳
佢地自己有宣傳機器
我地仲返自己個部分就可以
同埋要提手足幾時都係我無野講

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

我琴晚親眼見住單野發生，點知屌你老味今朝瞓醒竟然有人讚警察？？？？嬲撚到我！！

噢，搞到俾黑色私家車射煙花，再次實現「警黑合作」？倒不如…

樓主其實一直並唔係想吹奏隻狗係咪好狗，係想從對事不對人呢點上突顯黑警佢地個個制度係已經完全崩潰哂，去引證佢地平時既做法係離哂譜。我地唔係藍絲對人不對事，因為係對立方我地就針對，係因為佢地一直做既閪野令佢地變成黑警。打破佢地果堆：警察執法，天經地義，之類懶合理化正義化自己暴行既鬼話。從6.12 開始我地從來都只係一班普通市民聚集，我地唔係黑社會，一直以來做過最激既野都只係打爛幾塊玻璃，噴污下d野就係咁多，佢地根本一直係無法無理用槍用除暴去驅撒一班市民，而唔用大聲公，而現在證明用大聲公更有用，證明佢地平時既做法完全係錯撚哂同濫暴，因為佢地濫暴先令我地以暴抗暴，保護自己。佢地一直先係製造暴力既源頭。

加油

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

不忘被捕義士

公安黑警城官武警保安 冇一個無辜

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

樓主🥺我都唔識用連登啊 多謝你同我一齊推post啊

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

黑警想洗白
我只接受兩點
一係下次示威，佢交低裝備俾義士
一係佢入石崗掃低幾件

否則都係吞槍啦

推

邊個再講9203係好警察我立即

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

半夜個個post都讚警有禮貌乜乜77
大家係咪忘記左有禮貌係必須 班狗有糧出架
大佬 大家良好市民 唔通下下要俾狗呼呼喝喝？
遲d就黎唔識路 班狗幫市民搵下路都要開post讚下
無一隻狗係無辜 ok !!!

出個三毛list方便block

啱！push

推

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

我們反而覺得佢地只係唔夠人，平時好L兇狠㗎，再一次警黑，搵人用煙花射走你班香港人⋯⋯
KMB係意料之外

時代革命 光碟香港

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

支持

冇一個無辜

狗就係狗

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

五大訴求 缺一不可

理性d分析既話，係一早plan定既劇本既可能性唔高。首先要搵到幾個義士比人拉，而且要肯定凌晨會有足夠既人圍警署，肯定要記者可以去到做live. 即使當以上既條件滿足曬，如果係做戲，中指sir出現個下就已經左破功，加上要成功實在需要太多巧合。所以我覺得會係以下其中一個情況：

1）真係有白警（一個）
2）警狗無諗到會被圍，淆所以態度轉好
3）中途開始有人將計就計順便做show

學天椅話齋，「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

如果警隊裡面9成9都係黑，咁起碼有300人係白，加上係天水圍，裡面有一個白未必唔係無可能。

但係講真個句，如果係白警，一早已經支持左成立獨立調查委員會啦.... 施壓就應該施壓比99%既黑警，施壓比果1%已經支持既有L用咩....

同埋，要警隊支持成立獨立調查委員會係無可能既事，因為佢地高層心知肚明係邊個搞成而家咁，點會送自己去斷頭台。

我係香港人，8月5我會罷工

堅持初衷

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
支持樓主繼續做

我冇野講
8月5罷工
罷工罷市罷課

幫你推

重溫港台鏗鏘集721元朗黑夜
黑警係冇好人 有良知係唔會袖手旁觀

唔啱就要

屌！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

同意 唔好再幫任何一隻狗洗白 呢個時期做狗就係原罪
佢就算冇打人但佢同樣冇阻止
當佢冇能力阻止 但佢可以劈炮搵返良知
連劈炮割蓆都唔做 即係助紂為虐

唔好再講咩好警察 要將警隊帶回正軌 呢個唔係目標
整頓好政府之後自然會整頓埋警隊
打爭失敗就一切都係空談

黑警冇個好人，全部都係黑警

比佢地扮一扮好人就成班信晒人心軟晒
#黑警沒有一個是無辜

pidg

無一個警察係無辜嘅
我地係香港人 8.5全民三罷

85

push
黑警冇一個無辜

光復香港 時代革命

我懷疑現場拍晒手個d人都係幫黑警做媒

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

推上熱門